[搵仔]千祈唔好咁做！

代友Po

收到風popo而家好怕有人上去選舉事務處查選民登記冊起底
選舉事務處有本實體選民登記冊, 可以比公眾查
本身係查種票
一查就所有人都起晒
如果有popo名，上去查popo地址就...千祈唔好咁做啊！！！
名就上政府 directory 睇HKPF

查閱正式選民登記冊的地點

—— disclaimer ——
"根據《選舉管理委員會（選民登記）（立法會地方選區）（區議會選區）規例》（第541A章）第22(3)條和《選舉管理委員會（登記）（立法會功能界別選民）（選舉委員會界別分組投票人）（選舉委員會委員）規例》（第541B章）第42(3)條，任何人如非為與選舉有關的目的自行或准許他人以任何形式複製，自行或准許他人使用，或給與任何其他人登記冊內的資料，均屬違法，可處第2級罰款及監禁6個月。"

1/10

2/10

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10